撐193撐到出面喎，而家知藍妹咩料啦？

呀153，又話有86%後生仔都睇你哋TVB既？點解俾人串到咁都無人幫你哋護航，反而個個拍手叫好？

美味棧都抽你水

幫幫手，做埋個抵制TVB任務先走

1️⃣ Beauty IplusO 美容院 🚫
[呢間唔係TVB廣告商，但屬於同一間公司嘅業務]

2️⃣ Bifina 森下仁丹 🚫
[替代建議：Culturelle康萃樂、雀巢纖維樂💚]

3️⃣ Return回本 🚫
[替代建議：動必骼、Kirkland Signature特強關節配方、Sato活絡適💚]

==================

我

趕絕TVB廣告商

藍妹
Carlsberg

33

Yes

153 好嬲好嬲

藍妹

藍妹都算係知錯能改啦

冰結得唔得

唔好飲

Asahi

Push

push

推

Pushpush

黃妹

美味棧
球姐

好飲

屌，藍妹變黃妹

error遊成身曱甴真係好痴線

抵制富途支牛未 佢地係TVB落廣告

153:好嬲好嬲

美味棧抽水都算抽得幾好

我地永遠要做最大聲果邊

真心幾好笑

你同樓主講做乜

而家睇緊，未睇到嗰集被劇透了

9uah

美味棧個編輯好笑過雙飛人好多

193紅到上咗C1

手足可以同tvb團隊建議/報料，我係轉貼佢哋的

雙飛人勁厚面皮抽YOLO水明明咁鍾意tvb

藍妹原來變咗黃妹

呢排ig followers暴增

網傳 新彊兒童‘教育營’嘅真實情況

飲藍妹睇架妹

尋日戴黃廠口罩個ig story

我都要做3爺老婆

今晚即刻啪一打

青島呢

支製

3 爺

要揾日本製嗰啲

飲開台啤
尤其是台灣鳳梨啤、氹女一齊飲一流

共業寫佢紅到五星

青島啤酒總部位於中國青島，是中國啤酒牌子，旗下包括匯泉啤酒、奧順啤酒等。
青島啤酒為中國國有企業。

好耐冇飲酒，不過以前有得揀都唔會飲藍妹

冇事，睇完都係好震撼

未試過，可以try try

真係好難飲

買啊

知佢咩料啦

誇張

FB搵唔到藍妹

193好靚仔

多啲人Follow，對廣告商吸引力愈大

我仲上到喎

logout 入唔入到

短短幾日多咗成倍人 follow 193 ig

但藍妹好似係藍？

我追返佢哋Viu 啲綜藝，真係幾好笑

開得返了 thanks

老麥撐姜B, 老麥要轉黃了

美味棧係咩料

193好笑

推呀

共業2粒星，不過今年贊助男排女將同揾error代言，自行衡量啦

藍妹啤酒於1906年被捷成集團收購。 捷成集團為MF Jebsen Group子公司。 MF Jebsen Group股東包括Hans Michael Jebsen、Helmuth Hennig。Hans Michael Jebsen是中國吉林市榮譽市民。

美味棧真係靚抽

如果以前去開大排擋一定成日見到藍妹啤酒妹
仲有一套特定制服
唔係話支持呢種銷售 不過大排擋都係香港特色既一種

由搵悠美做代言人後，個marketing一直做得好好

頂153

高質

push高質

Both

美味棧

其實依個都撐到出面

admin抽下水啫

藍妹死咗link..係咪比藍絲屌到彈弓手

當年玩到用H漫做題材
直到今日咁個編輯都冇俾人炒
間野算係支持得過

z

不嬲都知193咩料

推 抵制藍妹

手足

big ass 兄

ho ball

咁快縮

我仲入到

美咪棧啲野好撚好食

個海蜇同菜甫好正

正

153

我好鍾意飲藍妹

唔飲都買

依家知我咩料啦

藍妹同美味棧好似唔錯喎

無咩印象

藍酒 黃酒 lihkg

#知我咩料啦

叉燒佬

叉燒佬在

希望唔好變周柏豪2.0

推爆

好撚7

叫黃妹

雖然一年飲得幾次酒
但係以後都會記得飲藍妹

見VIU打狗你好勤力日日扮黃落藥我都唔出聲，但呢鋪我要屌你sell嘅一早係扮鬼妹啤？？

一句到尾，藍固然仆街，但扮黃昆水更無恥囉！！！

見VIU打狗你好勤力日日扮黃落藥我都唔出聲，但呢鋪我要屌你sell嘅一早係扮鬼妹啤你詐唔知？？

一句到尾，藍固然仆街，但扮黃昆水更無恥囉！！！

每日返工任務!!

193同error接咗藍妹
強尼接咗嘉士伯
viu或成最大贏家
tvb真係慢慢收皮了

藍妹改名做黃妹